時事台推拉師速入

[尋人]今日行大潭水塘見到個女仔好靚

做乜撚野呢啲po 都上到熱門
係咪當手足係condom
場運動係咪記完
全部人同我入嚟

拉

拉呢個post

有人係你個po 25咗小妹

垃圾post

拉